香港咁耐都係得134宗確診 假撚到呢

唔係話會大爆發咩

信不信由你，反正我不信了

今日好似136

由於無病徵嘅就唔驗？

每日用得幾枝試劑，所以確診每日都係得幾個

連登仔話假的，唔好信，信連登仔！